當年sars 後 咩股票係最先反彈既

地產

航空

屁股

打工仔

香港人嘅屁股首先反彈，彈出黎反廿三條。

當年大家樂大快活好似唔錯？

專做班墮落中產嘅生意

女人個屁股
啲ptgf即刻岀返曬

援交

負資產

一定係地產

今次應該係新經濟股

網上消費 娛樂 辦工既業務係今次係不減反增
而且係改變左人既習慣 令到更多人接受科技生活

係香港掃ATM
美國掃QQQ